[拋磚]一人一個想佢世界盃前受傷既球員

希古恩
蘇亞雷斯
沙迪奧文尼
沙拿
伊禾比

阿古路

比多一個 捷西斯加比爾（耶穌）

為左反小花，佢點都要健健康康

蘇亞雷斯+1

個球手球要還架仆街

普巴

南韓/熱刺個孫興閔
雖然佢係無辜
但係2002年條數仲未還清晒wor

Sergio ramos
Diego costa
Sergio busquets
Iniesta
D silva
Asensio
Azp
Pique
Ddg
Bellerin
Nacho
Reina
Alba
Monreal
Thiago
Aspas
Lucas V
Koke
Isco
Saul

知唔知一人一個點解？

西班牙 殺你全家？

Sergio Ramos
Neymar Jr
Buffon
得拉膠仲有得踢

好事無人嫌多

立花美涼BB

拉莫斯

阿古奴
俾返個位伊卡迪啦屌你

每隊最勁果個

拉莫狗

拉莫斯
基沙文
柴畸岳

Reus

why iwobi?

c 罗

提高球員平均外貌水平以刺激球迷(女)關注

沙拿 廢明奴 文尼